覺唔覺茶記比水應該多一杯

一坐低除咗比人頭水外,加多杯洗餐具
成日飲完奶茶想搵杯水再洗下個口都無

要咪出聲囉

死毒撚想要水都唔識叫

佢比你杯水你夠膽倒落口

做咩呀？你愛呀？你愛要出聲先得㗎，你愛我咪俾你，你唔愛我當然唔會俾你啦！無理由你話愛我唔俾你，你唔愛我又俾你㗎嘛！

都係想方便啲唔洗下下叫多杯啫
應該要形成習慣比多杯,咁先可以贏其他食店一步